車仔1：0頂爆阿仙奴

睇小我妓？

未睇完場波就出新聞

頂 比佢fake左 唔怪得之睇人既講野唔似阿狗輸波

個記者軌黎 ？

THIS IS FAKE NEWS

無心做新聞唔好學人報喇

個作者係咪睇左半場就瞓左？

佢係咪應該加返句瞓咗冇睇